.TH "hotel.Restaurant" 3 "Sun Jan 12 2020" "Version 1.0" "Hotel Blue Bay Curaçao" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
hotel.Restaurant
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBRestaurant\fP (int capaciteAccompagnement, int capacitePlat, int capaciteBoisson, int capaciteDessert)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBCommande\fP \fBmojitoCommande\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBCommande\fP \fBdaiquiriCommande\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBCommande\fP \fBaLaCarteCommande\fP (\fBClient\fP c, boolean plat, boolean accompagnement, boolean dessert, boolean boisson)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBRestaurant\fP \fBdebutJournee\fP (int capaciteAccompagnement, int capacitePlat, int capaciteBoisson, int capaciteDessert)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBfinJournee\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBservir\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.ti -1c
.RI "boolean \fBdemander\fP (String s)"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
cette classe représente le restaurant de l'hôtel, elle permet de modéliser les ventes de la journée\&.
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
loic,yacouba 
.RE
.PP

.SH "Constructor & Destructor Documentation"
.PP 
.SS "hotel\&.Restaurant\&.Restaurant (int capaciteAccompagnement, int capacitePlat, int capaciteBoisson, int capaciteDessert)"
Ce constructeur crée un restaurant avec ses ressources\&. On appellera ce constructeur a chaque début de journée\&.
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIcapaciteAccompagnement\fP 
.br
\fIcapacitePlat\fP 
.br
\fIcapaciteBoisson\fP 
.br
\fIcapaciteDessert\fP 
.RE
.PP

.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "\fBCommande\fP hotel\&.Restaurant\&.aLaCarteCommande (\fBClient\fP c, boolean plat, boolean accompagnement, boolean dessert, boolean boisson)"
Cette méthode renvoie la commande d'un client à la carte\&. On vérifie que chaque d'abord ce que le client vaut dans sa commande en testant les booléens\&. Puis, on crée la commande
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP 
.br
\fIplat\fP 
.br
\fIaccompagnement\fP 
.br
\fIdessert\fP 
.br
\fIboisson\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "\fBCommande\fP hotel\&.Restaurant\&.daiquiriCommande (\fBClient\fP c)"
Cette méthode renvoie la commande d'un client selon la formule Daiquiri
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "\fBRestaurant\fP hotel\&.Restaurant\&.debutJournee (int capaciteAccompagnement, int capacitePlat, int capaciteBoisson, int capaciteDessert)"
Cette méthode sert à préparer le restaurant pour une nouvelle journée\&. On appellera cette méthode en début de journée\&.
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIcapaciteAccompagnement\fP 
.br
\fIcapacitePlat\fP 
.br
\fIcapaciteBoisson\fP 
.br
\fIcapaciteDessert\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "boolean hotel\&.Restaurant\&.demander (String s)"
Cette méthode est exclusivement utile à la méthode ci-dessus elle sert à savoir comment le client veut composer sa commande à la carte à l'aide d'un scanner
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIs\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Restaurant\&.finJournee ()"
Cette méthode fait un résumé de la journée\&. 
.SS "\fBCommande\fP hotel\&.Restaurant\&.mojitoCommande (\fBClient\fP c)"
Cette méthode renvoie la commande d'un client selon la formule Mojito\&.
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP le client qui commande 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
la commande de la formule Mojito 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Restaurant\&.servir (\fBClient\fP c)"
Cette méthode représente l'interaction entre le serveur et le client\&. La méthode va appeler un scanner\&. On appelle cette méthode exclusivement dans la classe main
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP 
.RE
.PP


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Hotel Blue Bay Curaçao from the source code\&.
